自學python,求reference material

做會計，想發展多種能力，其實唔洗好專，只求做到基本野，不過對programming 0 認識

而家上網睇緊Automate the Boring Stuff with Python, 其實仲有無多d參考書或者網頁？出去搵d 班讀下又抵唔抵？

仲有初學電腦set up要點樣？我而家用緊mac book air,已裝 python 官網個3.5.2 installer。仲有無其他野要裝埋？我見上youtube有d教學prefer用iterm。其實係咪好d?但基本要點用？

仲有一個好基本既問題，其實係mba有咩hotkey係split screen, window 我就識，但mac攪幾都唔得。

謝謝咁多位連巴，腸油一定唔會少

自學緊programming， 留名學野

我教你 收你平d

Codecademy

謝謝

原來仲未有得派膠賜酒，自膠

其實python + pip 就夠用

返去研究下pip先

仲有conda

spectacle for spilt screen

Python幾似C++, 有強大既libraries/templates做後盾, 學Python既syntax真係一日貨仔就搞掂, 但要精就睇你識唔識運用appropriate libraries for your target project度!
順便介紹你睇呢本:

探索下Python library有幾正!

好用喎巴打

十分感激

早知一早買部kindle,平咁多

Python似C++?

你有閱讀障礙

Python幾似C++, 有強大既libraries/templates做後盾 ...

呢個真係幾易上手，不過佢係python 2.7

就快100%

啱啱學推薦裝anaconda, 用Jupytor notebook 玩下，一個一個shell出output易follow做緊咩，同埋version switching 都易好多

留名

留名學野

識得用pip install 已經搞掂
因為乜撚野都比人寫晒
如果用黎做on9野根本唔洗學
有心學programming 都係要正正經經學data structure同algorithm

謝謝意見

不過我暫時未打算自己要發展呢門技能去到好遠，始終工作上未有迫切性要學到好叻。而家想係玩熟d明白多d入面既原理

但講真學下學下我又覺得programming幾好玩，好想keep住學落去

Thanks for sharing

幾好玩咁，不過未睇得明做緊咩，要d時間

""" Post 返link方便劉明參考 """

# Anaconda

# Jupyter